末日的魔法少女入面倫太郎真係好撚癲

倫太郎BB

邊撚個比負評啊屌你老母

為左大波妹 可以到幾盡
仲可以係boss面前打j , 真男人

套野幾好睇 但漢化唔定時 成日都要翻睇先記得劇情

仲要咁短時間射得出